［互動故］你係18歲嘅C朗

你係士砵亭對曼聯嘅表現吸引到曼聯嘅注意
最後被曼聯買入 加盟曼聯
成為碧咸離開曼聯後 7號球衣嘅繼承人
作為翼鋒嘅你 為咗增加出場數 你決定向教練講述...

A 俾我出場試下 我一定會入到至少一球！
B 你唔出我 買我返嚟把撚？
C 屌你呀費格遜 肯出我未呀？屌你老母

C

A

c

D 老頭子，你最光輝的時刻是何時？是國家隊的時代嗎？ 而我呢⋯⋯就是現在了！

你對住教練講：「屌你呀費格遜 肯出我未呀？屌你老母」
費格遜驚訝咁望住你
你嘅言行令佢意想不到 都令到你有機會出場
主場曼聯對上阿仙奴 第一次作為右翼對出強隊
但你遇強愈強 未驚過
初次上陣 你決定同一眾隊友打氣

A 今場我第一次出陣 我會盡我最大能力入波！
B 進攻方面無需擔心 因為你地有我 C朗拿度！
C 對住柒頭阿仙奴你都驚就退隊啦 踢好啲呀！

係所有隊友嘅面前 你豪不猶豫地就道
「對住柒頭阿仙奴你都驚就退隊啦 踢好啲呀！」
隊友俾你依一番說話感動到
只係一隊上屆英超冠軍嘅球隊 有咩好怕？
佢地欣賞你嘅熱血 熱血沸騰咁踏上球場
你係踏入球場前 決定為現場球迷留下深刻印象
你將會做一套動作...

A 跳起 並表示已經準備好
B 掂草皮 祈求上天祝福
C 插水碌地 老屈阿仙奴球員賽前犯規

屌好笑喎，一入場就插水

玩呢D故梗係睇好笑野啦

阿仙奴球員眼見你第一次代表曼聯第一次出賽
拍了一下你膊頭 說道：
「𡃁仔，第一次踢正選 對住我地阿仙奴 睇怕都收皮㗎啦」
就依一下拍膊頭 借用依一次機會 你隨即倒地呼喊 碌嚟碌去
你嘅隊友即刻上前協助 推開阿仙奴球員
「屌你 佢碌乜撚嘢呀？都未開波！」
你無理到 繼續插水瞓你地
擾攘一輪 個位呀仙奴球員未開波先收黃牌
球賽即將開始 你為你插水嘅表演感到自豪
你現上嘅心態決定你嘅表現

A 興奮
B 憤怒
C 輕鬆
D 開心

BBBBBBBB

b

幾時先玩到雞姦個關

代表曼聯 而憤奴嘅心態為曼聯復仇 即將大炒阿仙奴
球賽隨哨嗚聲正式開始 上半場大多時間 阿仙奴被曼聯壓打！
可能有你右翼嘅支援 進攻亦見效 可惜阿仙奴門將一一擋出 一球都未能射入
而曼聯後防亦出現問題 短短幾分鐘連失兩球
上半場阿仙奴而兩球領先完場

進入更衣室 你決定同隊友講

A 後防嘅問題一定要解決 大家為咗球隊 一定要守好防線！
B 我會再積極啲爭取射門機會 追返比數 放心！
C 你有你守我有我射 你失幾多我追幾多 無問題！
D 垃圾後衛無食飯？一個前鋒都守唔到？點踢呀屌...

ccccccccccccc

D

「你有你守我有我射 你失幾多我追幾多 無問題！」
後衛見到你如此有信心 都決定改善後防嘅漏洞
15分鐘休息時間即將完結
臨上場前 朗尼行過嚟同你講
「我會盡我所能傳所有球俾你 你放心上啦！」
望住朗尼堅定嘅眼神 你回答到...

A 我都會盡我所能 轟爆阿仙奴龍門
B 無問題
C 你傳到先好講呀 唔好口響響！

ccccccccccc

「你傳到先好講呀 唔好口響響！」
朗尼對住串串貢嘅你 輕輕咁笑了一聲
下半場開始 你確實更加爭取進攻機會
一次後衛長傳 配合左翼嘅傳中
你站在合適嘅落球點
你會...

A 抽射
B 頭鎚
C 倒掛

全部C

cccccccccccc

你就c

我屌你老母

你轉身微跳 要做出倒掛動作
可惜你嘅選擇係錯誤 你沒有跌中粒波
球飛過了你 慶幸的是朗尼隨後補腳
阿仙奴龍門反應唔切 球被射入龍門
曼聯終於追返一球
你望見朗尼同其他隊友正在慶祝
心有不甘 朗尼行嚟同你講
「我地嘅表演 依家先開始」
你嘅回答係

A 哈 係我嘅表演先啱！
B 記住你要配合我呀！
C 收皮啦 你踢撚晒佢啦 仆街！

bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

「收皮啦 你踢撚晒佢啦 仆街！」
朗尼大聲笑
「哈哈哈！18歲果然係有火！」
你心諗 條傻閪仲係到笑 係咪戇撚鳩？
球賽繼續 你比前十幾分鐘更加努力
為嘅就係要威俾朗尼睇
一次中場偷波成功 好快粒波就傳到上前場
你跟住中鋒嘅節奏 眼見佢俾3個後衛mark住
你會...

A 示意佢傳波俾你
B 跑入禁區準備接傳
C 理撚得佢 繼續企係禁區外

AAAAAAAAAAA

BBB b

你無作出任何反應 繼續企係禁區外
中鋒見無人幫 嘗試起腳
一射！俾後衛用腳擋出 球正碌向你方向
你腳下有球 位置係禁區左上
你會...

A 傳返去後面 再組織攻勢
B 嘗試突破禁區
C 遠射

b+c

你係禁區外作出遠距離射門
球以香蕉形方向飛向龍門 死角入網
你對自己依下射門感到驚訝
隊友們都沖向你 慶祝入球
你望住朗尼 說道...

A 嗱 我嘅表演正式開始啦
B 意料之外
C 意料之內

B

全部都C

「嗱 我嘅表演正式開始啦」
朗尼回答
「我就放長雙眼 睇你嘅表演！」

球賽繼續進行 進攻次數不斷上升
粒波長時間都係阿仙奴半場
又一次左閘傳中 你頭鎚入網 反追3-2
士氣不斷上升 你嘅表現令阿仙奴後衛全員mark實
你帶波上前 卻有3名球員mark住 眼見朗尼位置空出
你嘅動作是...

A 傳球俾朗尼
B 嘗試突破
C 傳後

Bbbbb

bbbbb

AAAAA

Ccccccccc

係三名後衛嘅防守下 你選擇傳俾空出嘅朗尼
朗尼接應你嘅傳球 並做出射門動作
當你以為朗尼嘅射球將射破阿仙奴龍門
球突然飛向你
原來朗尼剛才做嘅係假射門 騙過所有後衛
現在空出的是你 你大腳勁射入網！
成功以4-2勝出 在第一次以曼聯右翼身份踢贏強隊阿仙奴
你非常開心
記者採訪你「你對自己第一次出賽就大演帽子戲法有咩感受？」
你嘅回答係...

A 我真係估唔到 感激費格遜俾機會我睇右翼嘅位置
B 意料之內嘅事嚟
C 佢老母臭閪 一出我就贏 費格遜仲夠膽唔出我？

食飯先

牙朗瘋狂屌鬼

仆街好撚似牙朗會做嘅事

屌柒條廢老同件死肥仔

玩牙朗緊係玩毒撚性格

「佢老母臭閪 一出我就贏 費格遜仲夠膽唔出我？」
記者對你嘅言行感到驚訝 亦覺得你愈嚟愈有氣質
返回更衣室 隊友都熱烈地討論自己係球場上嘅發揮
朗尼走過嚟同你講
「今場算表現得唔錯啦！」
你只係對佢笑一笑 並點頭
隊友們忽然走向你 並說道
「今場嘅功臣係你 我地嘅右翼 C朗！」
全部人都歡呼起嚟
你輕輕說道

A 今場大家都有出力 無大家 我根本唔會入到波
B 過獎啦 我做返我自己嘅本份啫
C 普通料嚟

cccccccc

「今場大家都有出力 無大家 我根本唔會入到波」
隊友們覺得你好謙虛 並欣賞你嘅態度
比賽完結 換好衣服 你準備回家
回家途中你見到幾個阿仙奴嘅球迷係到傾計
你會...

A 直行直過
B 吹一聲口哨
C 走去恥笑佢地

你走向阿仙奴球迷 並恥笑他們
「傻閪！仲撐阿仙奴呀？」
阿仙奴球迷見到你恥笑佢地
「收皮啦 關你閪事咩」
然後一手推開你 想打鳩你
你嘅選擇係...

A 調頭跑
B 笑多佢兩笑 調頭跑
C 開拖

B 走住屌

Cccccccc

「繼續撐你隊垃圾啦！」
你一邊笑一邊跑 仿佛一個戇鳩仔
而你輝煌嘅足球生捱正式開始
你睇電視發現報導緊自己帽子戲法嘅新聞
心裡有少少暗爽
「朗尼接應c朗傳球再嚟一個假動作回傳俾c朗 c朗一個勁射入網！再將比數拋離 以4-2擊敗上屆英超阿仙奴！」
聽到段新聞 仲爽過打飛機
當你打算熄電視嘅時候 新聞正講述緊西甲嘅球賽

A 熄電視
B 繼續睇
C 上連登

希望劇情可以發展到C朗屌鮑姐

你無理到電視播咩 攞起部電話上連登
你見到連登波台好幾個po都講緊你炒爆阿仙奴

［49000大炒阿妓 笑撚到我！］
［新朗拿度又踢得幾好喎］
［條粉腸邊撚個嚟 第一次正選就入三粒？］

見到好多都係讚緊自己 又可以打多幾次飛機
碌碌下連登 突然見到有個post

［球壇上出現兩代新星是否巧合？］

你會...

A 查看
B 繼續碌

你錯，嗰陣美斯未出現，美斯2005年先未出現

卡卡黎

Robinho 黎..

「乜撚嘢嚟...」
你無理個post 繼續碌
碌到眼瞓就去咗瞓教
臨瞓前收到女朋友電話
「朗朗！你今日好勁勁呀！」
「我不嬲都勁㗎啦 你依家先知呀？」
「同你扑嘢個陣已經知啦！哈！」
聽到依句 你突然間想打飛機
「bb你依家得啱得閒呀？」你問佢
「做咩呀？」
「我鳩痕想屌閪呀！」
「你唔攰咩？」
「唔好問啦 快啲過嚟！」
「好好好！我即刻過嚟」
過佢陣 門鐘響起 你即仆過去開門
忍都忍唔到 一關門就即刻除褲屌
一路屌一路抱佢返上床
行入房期間你聽到電視嘅新聞
「今日係兩個新球星嘅誕生...」
「乜撚嘢兩個呀」
你口中說道
「你唔知咩bb，今日西甲嘅巴塞隆拿第一次後備上陣嘅美斯就上演大四喜嘛！」
你聽到後感到驚訝 而且憤怒
並一手將女朋友掉在地上
眼見女朋友跌在地上 你說...

A 對唔住呀 我無心㗎...
B 屌你咩 依家我係你條仔定佢係你條仔呀？
C 即刻幫我含撚認罪

個陣未有連登添

CCCC

呢個c朗唔夠串

「即刻幫我含撚認罪！」
條女即係張開佢嘅櫻桃小嘴 將我嘅小朗塞入去佢個嘴到
屌那星 夠膽提我以外嘅球星？未撚死過呀？
美斯？邊撚個美斯呀？無人識你呀
之後 你再無留意西甲嘅新聞
自從你係曼聯打出名堂 並帶領球會創下不敗紀錄
更獲英超神射手得主 為曼聯贏得04年英超冠軍！
你創下嘅佳績 更超越到碧咸
依家連朗尼都要向係下跪
簡直係曼聯嘅王！
坐硬右翼正選嘅你 到07年將要選擇同啱同曼聯續約
但同時西甲球會 皇家馬德里 巴塞隆拿都想簽你
你嘅選擇係...

A 續約5年
B 加盟皇家馬德里
C 加盟巴塞隆拿

依次睇頭3票決定

a

你決定續約5年 但要求隊長一職由你嚟擔任
費格遜無晒你乎 唯有俾隊長你做
第一日擔任隊長嘅你
返到主場足球場
隊友們企好晒 等你發表第一次嘅隊長偉言
你會對隊友講啲咩？

A 由今日起 我要做好我嘅隊長
B 你班友仔 全部記住聽我指示！
C （唔撚理佢地 直接走去練波）

有冇得睇牙朗同費蛇權鬥

「你班友仔 全部記住聽我指示！」
隊友們以堅定眼神 加上雄厚嘅聲線回答
「明白！」
然後就開始地獄式訓練

接下落嚟係一場曼市打吡
曼城主場對曼聯
曼城球迷嘅氣勢強大
都不及你強大 你一踏上草皮 仿佛如上帝降臨大地
球賽開始前 隊友正等待你嘅打氣
你會...

A 踢好自己嘅位置 盡力去取勝就夠了
B 輕鬆踢 輕鬆贏
C（唔撚理佢地 直接上場）

我諗住寫佢好快就轉會 多啲嘢寫

屌 有冇咁多曼聯fans 續約有咩好睇

A 又話玩毒撚性格嘅

故呢喂

你地想睇我鳩作鳩寫玩性格 定多啲比賽描述俾你地揀動作、下一步？

鳩啦屌

both
同埋，反正我地都係揀最on9嘅選項，不如ABC全部都係做啲on9野 我見有陣時有好多option一睇就知冇人揀

我就係睇下有無人會認真

是但啦 出多啲文最緊要

你決定唔撚理佢地直接上場
突然朗尼戇鳩鳩講句
「隊長肯定係想我地自發性去踢好場波！」
班傻閪隊友就全部高呼「好！」
然後就上場去

同樣 我都係擔當右翼位置 費老排出4231陣式
對付曼城

比賽正式開始 唔夠兩分鐘 朗尼俾對面球員鏟到仆晒街
我上次望一望
「喂！你無事呀嘛？」
「無事 繼續！」
眼見朗尼俾人鏟飛 你過去睇球證理論
你會對球證...

A 屌你咩 咁都無牌 收咗錢呀？
B 你有無睇到佢俾人鏟到點？俾牌啦！
C（直接攞球證嘅黃牌 掉去曼城犯規球員到）

你一手搶撚咗球證張黃牌
行去曼城球員到 一張牌車落佢塊面到
「屌你老母！黃牌呀！」

曼城球員應聲倒地 隨即插水
全場球迷即刻起哄 兩曼球隊你推我撞
球證見狀 直接掉咗張紅牌俾我
你俾佢嚇親
「乜鳩呀？紅乜撚嘢牌呀？」
你一手搶撚咗球證張紅牌
再一嘢車落去曼城球員到
「屌你老母！紅牌出場呀！」

場邊石蕉即刻沖過嚟捉鳩住你 你不知所措
原來張紅牌係俾你 你接受唔到
第二場就收紅牌
你把握機會 爭脫咗石蕉嘅攔截
上之同曼城球員...

A (一腳伸落佢個柒頭到）
B 食屎啦你 你出街小心啲
C 一巴車落佢塊面到
D 對唔住呀 整親你

乜撚嘢第二場就收紅牌
你想講第二分鐘?

上一場曼聯對阿仙奴第一次三選

今場曼市打吡第二次正選

聯賽冠軍都攞咗啦
隊長又做埋
乜嘢第二次正選呀

lm

搞到咁 實要停至少一年賽 轉行玩跳水？

第二次上場做隊長

你一腳就伸落去佢個柒頭到
佢即刻連鼻血都噴撚埋
石蕉捉撚住你入更衣室
依件事賽係轟動全世界
你亦因為依件事而受到處罰
曼聯亦係少一人嘅情況下0-5大敗曼城
不過曼聯嘅事已經與你無關
曼聯正常同係終止合約 並會作出賠償
你事後先為依個行為而後悔 已經太遲
費格遜對你好失望
「年少氣盛，有時真係太過激動啦...」
依句係費老同你講嘅最後一句說話

你被處罰禁止代表任何英國球隊進球賽 5年

你無計可施 同時亦有其他球會低水想係加盟入會
當然 風頭未過 所以未有大球會搵你

你嘅選擇係...

A 戇鳩鳩等5年再踢英超
B 轉踢西甲 加盟貝迪斯
C 轉踢法甲 加盟拿玻里（時間線較快）

睇故唔好駁故

當笑話睇啦

喂阿哥法甲典加盟拿玻里呀？

啲答案可唔可以有啲其他性格 例如毒撚 有禮貌 同現實相反先好睇

唔入巴塞既